[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 23 , 騎士龍 01

幪面超人 Zi-O 第二十三話

騎士龍戰隊 龍裝者 第一話

戰隊好似4集特番喎

係喎 Pre 01話

EveryTime~

龍裝粉紅 尾碕真花

今日唔係騎士龍01喎

唔譯做羅蘋or雷朋

TVB我屌你老母

譯左做咩

魯邦

騎士龍同獸電勁似

一開始紅藍粉，再加綠黑
強化又係一半身

好驚同獸電一樣差唔多劇情 後期出大量戰士

香港明明叫開亞森羅蘋

咁又真係奇怪

今集劇情：溫書>發夢>打怪（重複三次）

仲以為個阿叔係人類,
之後時王話自己係機械人之後比人追打

啲機械人太多數都係阿公阿婆，kikai變咗專打廢老

打廢老睇到好爽

今集無泰文廣告

連怪人design都慳番

唔止香港係全中文區都係用羅蘋
魯邦係當年台灣譯雷朋三世唔撚知典故下出既錯譯

成日覺得日本廢老都係好慢養生
原來都咁勁

lm

下集ola都變埋自己友

sorry戰隊係最強大戰 下次改返

係到諗緊白WOZ會唔會都係逢魔派出去既人
純粹呃下GEIZ同月讀 等佢地對立黎確保變逢魔呢條路

收返 講完先醒起仲有未來拉打呢樣野

ola變女主,月讀變敵役

Ola 冇得輸

今集之後
月讀係我心目中個分趺到好低

初時明明係大愛左膠,現在仲狼過GEIZ,設定亂撚晒

騎士龍紅又要lucky

decade

月讀覺得zi-o返唔到轉頭
基馳反而越來越信任佢
其實都合理

老實講,3個TIME JACKER我覺得OLA同打靶仔係比SCHWARZ呃緊,得佢地2個真係想捧新王,反而SCHWARZ好似收埋左唔少野

狼都算 起碼當上集有鋪排過(雖然都係on9 上集開頭話叫信佢 去到尾即刻變第個人)
今集仲話一定要同白woz聯手
明明上集佢先同返主角講話因為geiz唔容許自己有一刻接受過白woz既做法而原諒唔到自己

都23集,時劫者作為幹部角色真係可有可無,上套EVOL將主角有頭撚到尾,完全唔同級數

隻野完全係電腦奇俠嚟，連出招D名都好有玩味

求各位手足記住~~~~henshin

3個TIME JACKER根本同火箭兵團冇分別, 每集就係負責入下錶整another, 輸左就搵下個, 間唔中就渣部機械人出黎打兩野然後又輸不停loop. 明明識時停咁op但都係唔識好好運用柒到仆街

build，ex-aid，甚至係Ghost嘅第一女主角都叫活躍同有用

月讀描寫就差左d

依家zi-o播都差唔多半年，先黎變another月讀

個人間體真係

好唔明白
同樣都係消費前輩名氣
但戰隊做得好咁多
諗起海賊戰隊個劇本
係贏Decade加Zi-O百幾條街
人哋嘅幹部角色真係有魅力
仲好記得有一集巴斯哥以一敵四
海賊四人變咗好多形態狂出大絕都輸
令人真係覺得個敵人好勁
反而Decade嘅鳴瀧同今次呢三件
充滿神秘力量好似好勁
但嚮劇中表情就係奸笑然後鬥柒

zio 23 簡體

得大隻佬可以去白woz時空拎未來錶

好憎呢個網
低清得黎又多廣告

鄧兆尊：我唔做人類啦！

會唔會月白woz係本書度寫咗啲嘢令月讀同佢聯手
利申：9up

今集時王飛住黎睇

呢集個人間體好有昭和拉打風味,變身就有金屬英雄風味,加埋異拉昆蟲感,令我諗起以前睇重甲戰隊果時機械+昆蟲
btw,同伴變敵人敵人變同伴互換唔錯,一開始既死黨係最後既敵人一開始既死敵係最後既死黨,ora

kikai個樣有gold drive影子

睇左廿幾集zi-o先知原來ora先係真女主,月讀先係女配

係喎屌明明上集玩倒帶連死左既geiz都救得返今集唔倒帶救人真係親疏有別

但係佢個身係build啲Guadian

gay子

話唔定zi-o做魔王既原因就係因為唔想考試/肥左佬

等戰隊sp熟肉

未來睇到出time fire 係咪會死

而家應該都係用zi-o II用到終極架啦
點解唔比decade 比gay子用

就好似ghost咁
尊明知necorm 會冇電
有無限一樣會用感恩魂
抽走人地二粒英雄魂
豬隊友

睇完龍我外傳真係覺得成套build既結局好無謂
evol又係打不死既

zio23又毀人設

evol永遠都係贏家,BUILD世界第一規則

第二規則 佢永遠都撚緊所有人

成套野搞撚左咁大龍鳳，屌你最後都係死唔去

今集恭喜佬話會主角會成為毒撚, 恭喜佬會唔會唔理佢消失一排

好中意build 如果唔係改結局接時王的話會唔會上到神枱

Ciao

唔關結局事

係由evol拎到腰帶就開始出事

我睇到mad rouge就棄左

就算祝賀佬失蹤下集都有ora加入而且仲有叔公zi-o做唔成毒撚

咪上咗神檯
利申推drive

頭半就係姐 後半真係好爛wo

agger, 歷史已變

救佢點拎錶
之前woz都講過莊吾好識利用人

因為難波重工響未來統治左世界

屌你d廢老咁撚好打

咪炭 mvp

俾人搶腰帶嗰度真係

今集特攝GAGAGA咁快有熟肉

三個未來拉打都整得好有心機

今集月讀個轉變大到我以為睇少幾集
geiz同月讀個性格又好似調轉哂咁
最搞笑係geiz同主角講”難道你想做個考試不合格的魔王”
咁講即係佢都想主角做魔王啦

月讀收皮啦 正bitch

有心機過ZIO本身劇情

今鋪仲有故事背景
之前兩個都冇

Evolto個阿哥吹到勁過Evolto
但係完全冇black hold初登場嗰種震撼

3隻未來 Rider 仲整得靚過 zio 係咩玩法

咁一個用40幾集po佢，一個冇舖墊出

黑白WOZ,GEIZ,月讀,時劫者成班都係媒嚟,
時王係大雄,佢地係叮噹

而經唔係舖墊嘅問題,係佢無料到嘅問題

睇完build 龍我外傳 又比女溝

都唔知佢勁喺邊

佢再勁就變到同Evolto怪人mode打戰兔四個咁，龍珠式打鬥

咁套野本身就唔好吹到佢有幾勁啦

龍我外傳有字幕未?

佢串鳩佢者

kikai世界觀幾得意, matrix

龍我new world多bugs到
兩個龍我
咁另一個巧有冇復活到
仲有恢復記憶時
另一個龍我同另一個巧又冇交代

唔知點解次次二拉外傳一定關女事

香蕉個套好似無

好似係本身條片down落黎就濛
騰訊

月讀無啦啦變左第二個人咁

洗腦

ig見到

你肯定係搶腰帶?

hotel

月讀做乜鳩 見sogo上集識回帶之後又轉軚

月讀講過回帶係oma既能力之一,即係sogo愈黎愈接近oma既路線,所以轉軚隊佢

Zi-o II好撚勁
戰鬥力完全係壓倒性

過兩隻GAY子有新錶就吊打番ZI-O2

集

威多兩集已經好好
有時啲強化型態威得一集
下一集就俾人打到仆街

話曬之前鋪左咁多集，月讀對zio都無限信任
依家兩集唔夠就反面

下 個阿哥勁過Evolto怪人mode
一開頭Evolto怪人mode都走佬
Evolto仲要比佢串一次都未嬴過佢

WOZ

主要係佢覺得自己之前太天真，以為一直睇住Zi-O就唔會變Oma，宜家終於發現就算莊吾乜都唔做都係會愈來愈接近oma
當女人嘅信仰突然被推翻就會反目成仇

認真諗
月讀之前啲信任先係唔正常
明知佢係毀滅世界嘅魔王
傾幾句就當佢係Friend
Geiz經過咁多嘢先對佢有少少信任
咁先至合理

戰隊sp睇到一半

Time Green個兩句都唔係舊配音黎

東映諗住呃細路
還我紫音

與其話月讀黑化
倒不如話行番原本條路
信主角先唔岩

嚮未來害死佢咁多同伴
正常人邊會當個兇手係Friend

重睇

之前0.5話咪自抽過突然信主角

我覺得考試用回帶考高分，先至令到gay池月讀反面會冇咁奇怪考試情節淨係for佢溫書訓教一啲張力都冇

戰隊依四集好似幾好睇
見到D舊人回歸又有變身好正

淺川梨奈

戰隊舊人好易請

點解戰隊冇皮套大戰睇

香蕉都有
不過係女秘書望住蕉爺個背影出哂水
冇龍我呢啲咁畫出腸

網上見到有分析話機械係主線，莊吾係為左消滅/支配佢地先會變成逢魔時王。然後有指出第一集月讀個班革命軍入面有啲死個陣帶電，有啲無

淺川利奈個妝好over

今集好有同感,可以一班fd一齊去癲好正,但要返工就愈難見面.
仲有沙灘玩完搭車一個個分別氣氛幾失落
同埋今集最尾好感人
日本人真係好介意人地點睇自己,成日驚自己唔合群冇人鍾意.

月讀條8婆又冇用又黑人憎
time jacker都仲話得閒出嚟派下膠 8婆直情係cut走晒佢啲戲份再攞去比人睇都唔會覺得有問題
到底佢有乜存在價值

講到之前仲有分咁

本身有黑絲丁下
但睇完new world美空
再睇佢真係屌一聲

笑撚死

好現實

blood stalk係怪人mode

其實都幾按照寫實，d女都係無端端就同妳講分手

之後發現原來帶左綠帽好耐

係都唔出奇 除咗呢樣
一直以嚟時空魔神都係機械人嚟
同埋早係逢魔時王篇 逢魔派過家臣嚟 而家臣正正係機械人

另外特別想講下逢魔時王同莊悟打 人間體係冇郁過 突然用咗同zi-o ii 一樣既特效 (全背景黑哂碎鏡畫面 隨住龍騎條龍一齊到場 )
咁果陣究竟係咪倒帶嚟呢
如果係咁點解時王果陣要用倒帶到場 ?
人間體時王冇郁過坐係廢墟到既原因都好有玩味

最後一提莊悟丟腰帶時 逢魔曾經消失過 但廢墟係冇變
呢個可能係白倉處理得鳩
但係都可以係好老土咁表示 d魔神機 仍然會破壞呢個世界

woz 有部ipad可以引導佢慢慢變 唔知會唔會咁寫

真劍紅係舊配音#2#ln
會唔會係因為未來戰隊係太耐之前？

赤忍者啲演技仲係咁屎

真心要重睇

月讀 今日開始聽哂白woz話
我話做乜就做乜

龍我咁有女人緣 正篇又有死鬼女朋友 到new world又有新女

熱血煩膠

同lucky差唔多煩

佢指evolto回憶自己個星球被killbus炸果時，佢係怪人mode都要偷箱逃命

Kikai條腰帶係時王條腰帶黎
唔知有冇咩關係

如果可以我覺得佢已經做左

正常應該不擇手段隊冧佢先

冇關係
三個未來拉打都係用同一條腰帶

係喎

太有紋有路啦,時王唔會有啲咁好既劇情

一出場就開槍射佢啦
仲走去同居
等如杜拉格斯返到過去見到17、18號
都係一見面就準備要打
唔通仲走去問佢兩個會唔會毀滅世界咩

巫妖王嘅概念？

無錯,
鳥山明唔算嚴謹,但以前既佢都有留意到啲點,做到個分別出嚟,
佢打菲利父子係即殺,唔會好似悟空咁婆婆媽媽,
同埋唔介意用遙控器整停17,18號,
佢老豆on99想比斯路變完全體,佢連老豆都打9埋,
翻到未來都係即殺17,18號

今集時王有幾個好怪嘅位，首先黑woz無出現過，正常有another rider嘅時候黑woz都會出現提示下點打，但今集影都無。之後kikai明明係2121年嘅機械人，但知道莊吾係邊個，對佢好親切不特止，仲知道佢會發預知夢。再者白woz對another kikai出現嘅態度都好怪，明明another kikai係由未知嘅人士整出黎，但佢無對another kikai感到奇怪，亦無好似忍者咁抓時刧者嘅人問下咩料。然後點解human noise全部都係老人家嘅外貌

官方話好快就會入直路，到時觀眾知道謎底嗰陣一定會好心寒。諗番之前啲劇情唔少都同kikai有聯繫，話唔定尻左23集就係為左嚇大家

爛到心寒？

邊度有得睇龍我外傳

夠膽就話zio以外既人都係機械人，或zio本身係機械人

Viu播build先後追 同zio 齊追
一路睇一路心諗 點解zio既劇情可以廢到咁
成班鳩流流拎錶 然後消費舊人 無喇

其實前期太鳩有幾多人捱到去睇佢收尾有幾靚

如果真係俾官方一下講通哂頭23集d設定，咁就真係翻身做神作

50集用左一半黎做伏線就睇下佢搞啲咩出黎

真係有50集咁多咩

得42

好左好多喎, 起碼佢句自燃有feel先

如果真係咁就變神作

龍我果凍龍威得半集

Geiz Revive
剛烈 疾風

叔公係老人家，所以係機械人

咁有未必,可能佢啲玩具好賣得,
大把人睇都唔定,等於以前香港啲賀歲片好on9,但賺大錢
白倉又贏

時劫者只係想訓練時王所以先特登9吓9吓

真心笑咗

原來時王有自閉症,成個故事都係自己幻想出嚟

係貼吧有人搞光個畫面見到以前莊吾嗰夢入面嘅神秘人係斯沃爾茲

時王係咪準備反cup我地

即係大隻佬先係Oma zi-o

真定photoshop架

點解我會覺得似基子多過係高佬

公公黎可以做咩

廿一世紀最冇存在感既戰隊係咪天裝

TBB skip左唔洗講
夾住係侍同海賊中間
日本本土反應都麻麻

唔係wiki睇戰隊資料都醒唔起有呢套
唔明鬼佬點解要拍mega force先入海賊

btw護星騎士幾型

玩黑絲肉絲etc

2121年係冇時王嘅新世界，所以先會有未來拉打
但俾機器人統治
睇嚟真係同主角變逢魔有關

會唔會尻騎就係主角/geiz整出嚟所以先識主角

我一向都只追拉打戰隊冇乜睇
睇完VS 戰隊覺得唔錯
想請問下大家
小弟想睇返以前啲戰隊邊度有得睇
暫時想睇侍同海賊

如果佢係oma zio
咁黑woz同本書點解釋好

戰隊個邊海賊會唔會俾人弱化得太緊要

海賊無曬匙廢一半武功啦

我知新角定律 初次登場 絕對無敵 但都唔係咁掛

老左好多

龍我外傳劇情就冇咩驚喜
但啲特效同cg都幾正
killbus同cross-z evol啲finisher都好型
其實之所以話killbus廢，我唸主要係因為佢同evol既主要力量來源都係pandora box，tv入面得到pandora box所有力量既evol應該係勁過killbus，到外傳，雙方都無full power pandora box輔助既情況下，killbus就勁過evol，因為呢個時候evol得phase 1

但另一個bug就係kill bus點解會冇evol driver，要搶戰兔野用咁折墮

btw, evolto應該係拉打有史以來最強同待遇最好既大boss

tv由頭撚人撚到尾
你以為到最後一集
主角群玉石俱焚
終於搞掂佢啦掛
點知最後去到新世界又要含淚復活佢
最後成功恢復力量，仲要強行洗白
之後又去滅多幾個星球又可以返去撚主角

因為另一條Evol Driver比左內海?

只係因為玩具冇set到聲得build driver有

佢先30幾歲 好似50幾咁既

應該係因為戰兔個新發明係for build driver

侍

海賊

同我琴晚講既一樣天裝已經變左黑歷史

馬貝拉斯同dcd一比

回歸待遇差咁多

分享一下，超正，龍騎真係算幾好睇既前輩回歸

個人瘦得黎好乾, 顯得老

天裝我反而有睇第一集
睇完真心頂唔順冇睇落去

Another 兆尊係咪收得皮

等睇時王劇情反 cup

真係有延續到龍騎個後續發展

天裝應該係最冇主角威能既戰隊

卒仔都打輸

evol同菲利差唔多
又進化 又打極唔死

驚唔驚個樣變老

同上年年尾差咁遠嘅

第一眼睇仲以為係老社長

改左名
BB變左天下

啲gif都係一樣疾

希望之後啲外傳唔好再搵evolto做boss

布歐

睇完be the one
覺得啲幹部出返落本篇會好睇好多

個boss皮套都係東拼西湊出黎

其實都合理，用人道具，所以對應既部份一樣。最重要係型

佢打嬴hazard已經係成就

後期會冇咁悶，唔洗集集都淨係睇evolto撚狗lo

仲有grease，應該唔會再打evol架啦
可能今次係細佬

咩呀
本身evol就係怪人mode
唔需要借箱先變到
係比王妃封左先變phase1至4
Tv evolto 借左箱既力量咪就係食完星球多左對爪
所以佢呀哥本身個怪人mode應該勁好多

邊度有得睇new world

改圖？

整斷會唔會有音效

係

一次性玩具

係喎，我要重睇了
但我就唔明佢大佬點解唔用evol driver變怪人form, 要用戰兔啲野

好似csm咁有內海既台詞同主題曲bgm

忠誠爹呀嚕

evol成最大贏家,唯一贏到最後的BOSS

想問下有冇人識呢套野,大約細個係tvb睇,戰隊,唔記得係日版定美版
唔記得全部,最記得既片段係個戰隊囉左第二部既機械人同敵方打結果俾對面成部打爆左,之後叫返原先果部機械人出黎打結果又爆,最後靠肉身合體技射大炮射落對面個口度射爆佢
第二部機械人唔記得點樣,第一部就記得係多數都係車每部上面有12345一個數字,仲有一個基地定車庫咁既野平時打直三舊訓度好似可以移動不過可以疊羅漢升起,每舊野上面有123一個數字,合體技大炮好似係前面兩個用肩托起旁邊兩個扶住後面紅色隊長猛雞

應該係霹靂戰隊
美版激走戰隊

好懷念
最記得係個藍戰士係細路 會變身做大人size

星獸戰隊

特首戰隊

得一款聲效
啪完就冇

係呢套啦,仲俾我搵返果集,而且原來係atv度唔係tvb

查左下原來atv播power ranger s1,2,之後tvb接力直接跳左去播s5

噤dcd會幫佢地就講唔通

Sor認錯TVB套差唔多設定嘅

我記得套野係仲耐過星獸播所以直接排除左星獸之後既

超級戰隊最強戰 01 簡體

痴撚線外傳
咁戰兔結局搞咁多野有乜意思
第一次睇特攝有BOSS可以笑到完場

雖然打靶仔WOL好慘,但想睇佢收花

同最後比魯斯冇毀滅地球一樣
詳情等睇kamen rider evolto

btw其實壇黎斗神都係笑到最後
佢老豆最後都復活返

全角色洗白

本身龍騎個結局都係真司冇變拉打
重搵埋主編出場
睇落就比其他前輩順眼

佢老豆係三部曲俾個仔親手打返死

你地係邊度睇

絕版翻生再絕版

無限復活

上個post連link都有喇

其實evolto先係男一，龍我男二，戰兔綠葉黎

由頭到尾到利用緊所有人
包括戰兔

最屈機係點都死唔去

每年拉打例牌死幾件
鄧兆尊睇個勢做第一個

唔好死ola就得

Ola 直頭洗白啦

唔係核心角既背叛者通常都收得花

代替月讀做女主唔該
順便整番靚個頭啦

下集炸死月讀

炸得死月讀實變神作

炸得死。但之後zioii時光倒流

既然月讀唔係企佢嗰邊
佢已經冇利用價值

女版加賀美

話過冇寫開拉打既寫記念作

同埋有邊個做戰隊紅得起

都有既
村長咪其中一個

所以咪大量紅唔起嘅人請到
拉打戰隊人數比起碼1:5
你請拉打要請主角先有噱頭 但大部分拉打主角都紅哂
但你請戰隊主角 5個請到一個就完到

好多都冇拍戲啦

光戰隊紅開拉麵舖
救急定五星黃開酒吧
有個開車房添

25話標題:another zi-o 2019

終於黎啦

就係將來變oma zi-o嗰個？

太快，原本諗應該係最終型態嗰度出

【未確認】
日前，有日本網友在推特上表示：
海東大樹會回歸，登場集數在第25話左右

PS：這位網友爆料的消息準確性很高(和之前的爆料者都是同一位
他還提到another zio篇 (證實是真的
所以消息的真實性很高

應該堅野啦
之前都有傳過海東返黎

Decade 真男主，ola真女主

Jeng

但係會唔會快左d呀, 咁快就another zio

唔係又zio 係大修卡整出黎破壞世界下話

海東之後d二騎全部都

海東係咪電王三部曲之後冇出過？